【突發】西區街坊源記等，食糖水阿屌你！

講左成晚，你地全部放撚晒飛機，而家點樣先？
講好成班友一齊去食嘅，你哋肯落嚟一齊食糖水，啲曱甴咪跟住我哋一齊行囉？
咁咪少啲曱甴喺九龍嗰邊囉屌
你哋出嚟好冇，頭先行過冇人呀
阿叔我好想食糖水啊，得唔得？
幫手推啦！

推

PUSH!!!!!!!

!!![Urgent/SOS]!!! To all Foreigners keep an eye on HK！！！

救人 快d去救人！！

Tui

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

捱

十點半果陣行過得班狗

行到去上環都唔見你地黎食糖水

快啲一齊食糖水呀屌

講真大大個糖水舖喺度，
我哋成班麻甩佬去食完，
點會冇曱甴出嚟阿？
呢度香撚到九龍曱甴都會來d啦，
求下你哋幫手手推好冇？
只要有人出嚟，
喺下邊糖水舖食糖水就得㗎啦
西區街坊去咗邊呀？
點解要放我飛機

去邊到食

推推推

源記阿 正街阿 特別多曱甴個位呀

好想食糖水

食糖水

Push

求下你哋落嚟啦，阿叔我真係好想食糖水，
西區街坊難少少入九龍食糖水，
咁我哋咪就腳少少，
我哋喺西區源記食啦，
隔離大大間曱甴屋呀，
雖然唔太衛生，
但係我好撚想食呀屌

大家落嚟食糖水喇，
但係天氣凍，
着多幾件衫留返實少少先，
記住帶火阿，
唔知啦，
或者係打火機啦，
大家可以煲下煙呀嘛咩都唔好啦，
落嚟食個糖水阿

幫手推啊
入唔到埋大食糖水
我哋起碼可以食下自己區糖水阿
唔理你係點食糖水都好
求下你哋出嚟啦
一支公好慘㗎

push

推阿推阿推

推阿！

推推推推推推！

推阿 你哋肯過嚟就係幫手搞掂一啲曱甴㗎啦

幫推

西環要人呀

你地唔係講好咗會過嚟嘅咩
點解最後大家放晒飛機呀，
我知仲有好多西區街坊去唔到九龍食糖水㗎
幫幫手啦，
呢邊咁大煲糖水無人食啊

唔好再咁廢啦垃圾西區
成日都俾人睇死

爭氣啲啦西環

阿叔跪求西區街坊出嚟食糖水啦

推呀

出嚟呀仆街

呢邊曱甴屋好少曱甴呀，
我哋需要啲九龍曱甴過嚟啊，
呢邊有西餅鋪可以買西餅，
又有銀行可以撳錢，
仲有曱甴屋大大間要幫手滅蟲，
曱甴屋對面仲要係有強國特產可以食，
求下你地啦，
搵一次唔放我飛機得唔得呀

西區咁撚大，
係唔係一個街坊都唔肯落嚟同我食糖水，
求下你哋啦
去唔到九龍食糖水嘅我已經係屋企喊到癡線，
好撚想食糖水呀，
我平生最憎就係曱甴，
你哋比我食完個糖水，
一齊開開心心咁去滅蟲啦

西區咁大個甜頭都冇人肯食，
你地係唔係癡線㗎，
源記甜品好食到撚㗎，
落嚟食啦，
唔想食糖水，
我哋可以傾通宵，
等明星酒家開門飲茶㗎

出嚟食糖水啊

出啦各位, 咪做病夫

手推手推手推

推爆啊

落啊嘛 咪放飛機

總之我而家落樓等你哋，
我當你地應承，
如果你哋唔落嚟，
我一陣比曱甴擔走咗，
你哋又少個街坊食糖水㗎啦

黎左 無人

可唔可以唔好再俾人話我地得廢老，
完全冇後生仔阿？
我都係想食個糖水姐，
樓上望落嚟一個人都冇呀大佬

D

我都知 係高空萬丈望到冇人

求下你哋出嚟啦，
我好肚餓啊，
阿叔我就嚟死啦，
你地都唔食糖水係咪？

TUI

無人fake?

其實我想講西區每一次都好似孤島咁，
我感覺唔到人情味，
次次都冇人陪我食糖水，
真係覺得好孤單寂寞

Dllm叫人出自己又唔見

我都知呀 樓上街坊望緊下面

咁都要大家出嚟㗎 我一隻絲企喺曱甴屋度 你想我點啊

點去呀大佬，七號差館喺隔離

所以咪要多啲街坊幫手食糖水囉 得一兩件有鬼用咩

利申頭先12點幾係下面留咗一陣，曱甴屋同強國特產都少咗人

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

出嚟糖水啦 接放學呀 拜托

中區冇車過黎

人呢 ？

利申樓上望落去，
到而家都係一個人都冇
西區係咪得廢老？
定大家驚曱甴屋係隔離等唔安全？
咁去西餅鋪個邊囉

喺邊

推。這個是香港糖水最好地方，要推薦

知唔知石塘咀麥當勞喺邊呀？
斜對面個間西餅鋪呢

過緊嚟 有咩do

我見到銀行仲有得撳錢囉

我信你㗎啦 我落嚟㗎啦 唔好真係抌低我一個阿叔

表示唔係裝修師傅

人一世物一世始終都係要試吓嘅